係某舖見到個女店員有心動感覺，求攻略

如題

照鏡

實有仔

自問五官端正，中等身材 175cm

自貼

賣袋？

唉。
難道我可以扭轉宿命重遇你一次

健身食品

去銀行atm睇下戶口先

咁睇黎呢位巴打好有故事

真心有冇巴打咁識過女仔？

去馬

會唔會太唐突？

有仔

全世界嘅女都有仔。
連登仔就唔配有女？

直接吹兩句水，之後問聯絡方法。

利申: 我成功左，但佢hea覆到仆街

Ching 苦海無涯

錢都冇就咪撚沖出黎柒啦

其實間舖唔大，但次次去都有四五個staff係到，
變相更加老尷

識女仔怕老尷你就翻屋企訓啦

五官端正咪即係樣衰啦，人地見到你都反胃啦，仲去攪鳩人，你有無人性架！

敢問大師如何形容才叫帥哥

同佢打開話題先啦

咪扮下傻仔問下佢有咩健康食品好推薦囉，之後就自己執生啦

唔撚好去囉攻略

無膽學人周街識女 笑左